點解我唔可以出街玩？點解我要留係屋企抗疫？

要我留係屋企到幾時？
黎緊去到6月7月先至會可能完
咁我咪半年唔洗玩？
香港住既地方又咁撚細
要半年係屋企唔悶撚柒死都抑鬱症啦屌你老母

我唔都唔明你地做咩逼人要留係屋企姐？
我日日見到支那死幾百件香港多幾單不知幾開心
要班藍絲廢老知道因為佢支持政府 所以導致今日咁

照出

我日日做IT狗programmer
困住office都未出聲
一出聲比人話 行行都辛苦架啦
你係屋企咁多野好做
打機又得 打飛機又得 唱歌又得 發癲又得
上連登睇成人區又得
慘得過IT code狗 對住個mon 寫code
仲要扮有熱情比老細睇？

我都係做it
日日望撚住個mon真係想死
隻眼好撚攰

你唔係support咩？

你點G?